[死警犬mon post狗] 一句講晒 支持解放軍入城

咁撚鍾意話人暴徒
咁解放軍入城殺晒我地啦

求建制教路點先出解放軍 我地會跟住做